想請教下 11月10是咪冇行動

一個post都見唔到
全部都係1111

開花

好似係和理shop

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。

中環和平紀念碑 10:45

果日七點開始
點都要比人早啲抖架

推

push